［矮撚請入］究竟乜嘢比到你生存動力

你個名

啲魚無左我唔掂

冇我哋又點顯得人哋高

為左d魚活下去

今日同事問我係咪踢開波，我話打波多，佢叫左出聲：估唔到喎！睇你身高似踢波多d喎！